# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.module: n/a
#  modules/dsi/industry/dsi_contract/src/ContractListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php: n/a
#  modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Form/ContractForm.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-01 03:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.module:37
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.install:62 modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:565
msgctxt "Contract"
msgid "Party B"
msgstr "签约乙方"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.install:67 modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:582
msgctxt "Contract"
msgid "Period"
msgstr "合同期限"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.install:72 modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:620
msgctxt "Contract"
msgid "Automatic Delay"
msgstr "自动延期"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.install:77 modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:636
msgctxt "Contract"
msgid "Cooperation Content"
msgstr "合作内容"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/dsi_contract.install:82
msgctxt "Contract"
msgid "Contract State"
msgstr "合同状态"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:600
msgid "Contract State"
msgstr "合同状态"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:168
msgctxt "Contract title"
msgid "Name"
msgstr "合同名称"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:190
msgctxt "Contract"
msgid "Number"
msgstr "合同编号"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:207
msgid "Client"
msgstr "签约甲方"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:225
msgid "Case Category"
msgstr "案件类型"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:246
msgid "Contract Client"
msgstr "委托人"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:267
msgid "Passport Number"
msgstr "证件号码"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:287
msgid "Is litigant"
msgstr "当事人"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:305
msgid "Litigant Relationship"
msgstr "与当事人关系"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:324
msgid "Case procedure"
msgstr "委托程序"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:344
msgid "Other description"
msgstr "其他事项"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:364
msgid "Auth Type"
msgstr "授权类型"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:383
msgctxt "Contract"
msgid "Amount"
msgstr "合同金额"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:398
msgid "Amount Text"
msgstr "金额大写"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:412
msgctxt "Contract"
msgid "Rate"
msgstr "提成比例"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:426
msgctxt "Contract"
msgid "Address"
msgstr "通讯地址"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:445
msgctxt "Contract"
msgid "Signing Time"
msgstr "签定时间"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:464
msgid "Travel expenses agreement"
msgstr "差旅费约定"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:483
msgctxt "Contract"
msgid "Travel expenses collection"
msgstr "差旅费预收"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:498
msgid "Description"
msgstr "重要条款"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:514
msgctxt "Contract"
msgid "Person"
msgstr "签订人"

#: modules/dsi/industry/dsi_contract/src/Entity/Contract.php:537
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

